選擇題

鐘意你嘅
你鐘意嘅

why not both

成日同自己講 唔想受傷所以要揀個鍾意自己嘅人
當呢個人出現 雖然佢對你好好 照顧得你無微不至
但你慢慢會對佢嘅行為產生煩厭
覺得佢好煩唔想理佢 亦唔想佢理你
最後都係會揀返個自己鍾意嘅人
點解會咁犯錢
俾人hurt真係抵死
垃圾

我鍾意你 你唔使鍾意返我的

真係咩
唔會覺得好委屈咩

現實難有

會唔會係慢慢產生感情

性單戀

陳永仁?

yes

身同感受
樓主後生嘅咪揀你鍾意

係 發覺鍾意嗰個人既話 佢點唔好都會就佢